開心翻埋嚟！一人一個救到黃色經濟圈嘅方法

我先左邊接

將黃色經濟圈小店集團化，由幾間黃色集團收購，或者以類似方法組合一齊，令香港人可以直接投資注資落去，直接壯大黃色經濟圈

點解會開喺講故台嘅，唔係應該喺創意台開

[更新版]到底大家撐唔撐港台

感覺 黃色經濟圈 同 公平貿易 差唔多

香港人善忘，有啲藍店已經多番人去食
另一啲藍店藏得好好，換左個名就冇人知